無法想像近20年歷史將來出現於教科書會變成點

以前資訊唔發達, 國與國之間溝通既途徑比較實在,
史料多數以官式文件/ 演說為主, 冇咁多嘴炮廢言
但屌你, 近20年口交部瘋狂喺唔同媒體講埋d鳩野, 呢d真係寫得入書架咩?

睇吓廿年後邊個執政

可以，因為由外交部講出嚟嘅嘢已經可以視為第一手官方史料

全部都係得番習總張相拎黎打飛機

幾行字輕輕帶過：

98年金融風暴後，連續5年通縮。2003年SARS 後經濟開始增長。市民開始於每年七月一日舉行大遊行表達不同訴求。因基本法定明的普選行政長官及立法會遲遲未實行，引發多次大型示威活動。包括於2014年因831決定而引發的佔領中環行動，及2019年因反修訂逃犯例而引發的反送中活動。最終導致人大訂立國安法。

講獨版本：
98年金融風暴後，連續5年通縮。2003年SARS 後經濟開始增長，亦為香港民族反對大陸遊客破壞香港生活的開端。市民開始於每年七月一日舉行大遊行表達不同訴求，而講獨派加緊宣傳，本土意識抬頭。因基本法定明的普選行政長官及立法會遲遲未實行，引發多次大型本土示威活動。包括於2014年因831決定而引發的佔領中環行動，及2019年因反修訂逃犯例而引發的反送中活動，高呼香港獨立。最終導致人大訂立國安法。而講獨派亦多次發表獨立宣言，以抗衡人大立法。